天然氣 現貨/期貨可以㸃買?

求教學，新手上路
唔要高槓桿 (1:2000)

做咩想買天然氣？
去開個期貨ac

有咩地方可以開account?

證劵行

邊間??

只係想要1:1 - 20

Mini-Natural Gas

Natural Gas

唔高杆槓買乜春期貨?

一張 norminal 幾多你入幾多錢咪冇leverage

google啦